[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3807）

大家贏多啲 和氣生財！

推

乜撚嘢結成奈奈子

slow

樓主靚女到

支持

fast

想奶

乜撚野結城奈奈子啊,有asuna唔叫 學人叫奈奈子

Skt fnc 34s

薯跟春同13買都gg

下場跟買8.5b 呢加落去入錢

Dllm

改唔返
太多新會然

敢 你就羊一世

明燈奈最好聽

懶可愛咁

唉我好驚燈到你

9點場想要愛爾蘭

100% 我幫你gel定
fnc冇左d人點頂得住skt 我估25mins內都完到

春蛇，派我ok？無錢開飯了

乜撚野Hanatan

抽10 2 100 ok?

Yes

歌手

ok gun

認真你出水先ok?最多贏左派你

Skt點買好

歌手,我只服nagi

歐國盃點寸

真
啱啱睇戲冇跟到

2100 上盤

你整個基金出黎一萬做本
拎10%自己買熱門
90%搵人幫你買對家

過年之前你就上樓

一敏事前 好盡責

今日算易買

光環仔咪能搞事...

點解成鳩日都有北海道對大阪飛腳

其實買角有咩嘢技巧

宇宙重心

靚仔寶高sir我烏

出水先la

第二回合？

9:00 上盤100%

睇波

8+1買高水就得

2100 2200 buy what

望住啲大蛇點賭

同之前696vs三箭一樣 一個禮拜踢足三場

烏
烏乜春啊
烏雞?

我想贏一注姐 屌你老母臭系

烏

晏晝你反手no goal仲未同你計

今日勁中,唔信你燈得死我

嬴咪叫易買 JUMP左咪嘈生哂

拎ky電話

睇時間 睇球隊 買細最愛2.3-2.5買
買完等佢冰角補返注2.3左右
點都收0.3..

又幾中肯。。

屌你第一日識我？
我得賽前正手

真 易買又唔出水
輸晒冇錢食飯now

我今日已經行左落去馬會2次入錢
我收到貸款 朋友生日都冇去
呢加落去第3次入錢 屌你老母

晏猁狗又jump?

小注跟咗你 希望唔會燈死你。。。

10:00

今次入幾多 買咩早講

珍

貸左幾多？一共

可唔可以算呢
你手痕就10蚊馬算啦

個馬會ee肯定成日笑鳩你

點知個個跟對家
一齊沉 薯條反底

祝你贏多啲

你仲提ee 又想佢祝福？

跟ky easy

半場入球大細 星期六 7
格魯吉亞(主) 對 愛爾蘭(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@3.45
大[1.5]@4.25

$ 110.00

薯條信我.買小小翻身

俄羅斯u18 -2.25派錢

10k 扣手續費100 出9k9比我
我今日買馬同波-4k了 得返5k9過今個月

又有水魚黎入錢

買110佢轉身都唔夠喎

英國

skip先

好運呀

希杭8.5b skip?

正路難大

真係唔好買馬

又撚我 我英國

每注買200
轉過手就執千幾慢慢推

買馬先正

我覺得半膽00/11

真今日雷神同家俊條q fatfat

0:0

+0.5

大摩

今日下下雷西fatfat

得完全睇路明

2倍都無
寧願直屌半和

啱la，我睇s

屌你老母唔識扮識

雷神今日係幾勁潘狗就失色小小

敏蛇求水

irelans first goal firmed no doubt plz go

愛爾蘭近10場有8場半膽00

都唔知
一睇就知la

多謝春蛇
為左你申請左連登，平時做開CD rom
想請你食飯，定捐星火？

大摩忠粉
雷今日騎得好

一係派佢，一係捐，請不要派

你中啦屌

星火基本

全數星火啦

愛狗成隊英超兵

引你買

shbebrdhbdbdhxhxvbdjudbdbhdbbdhhb gundbxhxj neinghogumon9ladiu

mama 10點 西乙定英甲角大
想要英甲

mama好波，咁ez都唔知，好打有限

我老4同yy去左邊

唔買英甲la，寶高要10.5大

九點盤路想買主 但係對賽成績 實力都差起碼兩班 點買好

你老死so b？

戒咗12個鐘又翻嚟

我要咗客盤

咁你重水人半大

21:00 世界排名28愛爾蘭讓唔起排名91格魯吉亞

呢場易撚到 格魯吉亞第一球@2.38 可以超重注

呢場唔中我頭10抽2派$900

Skt jump

On99 faker kayle 34s jump

多謝你

我了

2200 好似無live

而家d陣咁撚soloq

LM

Lm

respect

巴打好波
好人一生平安

U a worthy

硬

gchi

岩岩訓左

9點已經諗好了

me

乞

傻閪

想問skt點輸

抵手足贏錢

你又逼走人?

😘

隻ig

我了....中左比星火

世界賽唔係打我地而家呢個版...

繼續羊繼續捐

lm

9點開1.5/2全場大？

同路

留名

上面咁多人加密玩咩？

等你帶領大家

9點ALLIN半大上車

每日有錢贏都會捐

敏z一陣要咩

你班仆街d english 講到鬼5馬六又要學人講，睇到我1999

2200

你味轉ac

佢指一敏傾心，定你未轉ac

又買中場00 撚半大 哈薩xxx dllm

乜撚野skt 啊 快啦屌

呢啲波就好似佳龍驅同大灣驅跑，邊有得贏

敏=一敏
痢狗係咁諗

2100 10.5s
出注水玩下先😚

數據係 有即睇下 愛刷唔刷

Nowplayer 收咗皮？

波斯9.5好定丹麥9.5好

4日4注細都中 玩下無妨🤣

波斯啦

愛盤？

m

點解宜家場場都3個角盤

波斯s？

9點半細點輸

後備仲有當紅炸子雞Aaron collonly

澳假個角細

水都冇接柒左波po啦

收到風寶高3格過3格

金絲雀allin 100%

開到捐一半比星火

冇買好耐

Sor law

Ok

有11.5s 12.5s先買，賽前10.5s太低水

祝贏

9點上盤

春sir d半大得唔得

好似麻麻

一敏po飛味

希杭2.18好高

星火注

Ok, 星火

姐係捐錢注啦

半和算

琉球我屌你老母

可能比半格你

Buy ball buy high water!

愛爾蘭咁都唔贏我請全post人食狗屎

希杭果場客隊不敗雄師來

愛爾蘭半大2球

傳真ok ?佢哋窮到仆街

留定名

Ok, 立場呢？

立場都係

晏寶寶出水未

有即場 就是鬼

tg give me
派u 100 on monday

2100 9.5 1.85 >>> 1.88

唔理

立場1未死得
Bob 捐咗四十幻

屌on99兩邊大後期陣

9點開始我們都是愛爾蘭

Hey

gp次次打團少招大 笑4

好快用哂 平分捐錢

Bob叔幾億身家

愛爾蘭今次D人唔同上次
今次仲要勁左....
英超撚出齊晒

我有即場盤咁早慢把撚牙

Sana呢個禮拜就乞到1000

還我血汗錢

我

個個都識入波

狗會：開到咁派錢冇人信

第一次見同時有全大半大1.5買

@長井 等你指引

傳真真係就死

出2-3次都g咗 換filter同行山棍

琴日個班英超撚就真係撚狗咁撚喇

越回越愛

半大瘋狂跌飛wtf

安好嗎

唔好拎手足錢去賭返就好了

屌, 駁唔到

安好

3勝2平對1勝1平3負但只係讓平半係咩原因

7俊果隻買多100次都唔會拖到

抵你中

賭錢正傻閪 不賭便是贏 我贏緊啦屌

半一 你班賭仔點落搭

噗哧

半一 你會買咩

9點上盤最後召集

因為客隊換晒人
同上次唔同

係囉

角點買

跟了

10.5s

強隊作客

半客 轟了

半客ez

-6.5同34s 要34s skt含撚啦

遲下先再賭 好撚多野整

我勁過faker啦

半客點睇

I’m

半大跌咁多？

半大狂跌

Gun

好彩未買

35min fg 屌你老母啊faker

珍 差d買左客

我們都是愛爾蘭

主穩了

愛爾蘭🇮🇪邊有可能開到10.5B呀

跑1000 博佢爆冷冷門就係家俊

Mama 9.5？

@長井 要主了

主隊手足可以排定隊收錢

on9
驚閪 夠膽就買我對家

愛狗買得過
1.佢哋要同Denmark. Switzerland 爭出線
鬥心強同英超戲子冇得比

又減號

紅燈已經亮起
半大著綠格

一敏準備反底

驚上面條飛 同路5次全豬

夠膽咪買主隊

點解輸極都有

skt -6.5 so easy.......

薯條快跟半大

手足識波

以後1000合埋眼買1檔好了

全日同一敏買同一邊 好慘就針晒

主allin

wow diu!!!!!!!!!!!!!!!
同路啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌

跟 上盤

祝你好運了

比次機會.........

敏蛇下次可唔可以早少少出

半大 半場波蛋 1:1

一齊叫愛爾蘭goal la

半大24

21:01

你哋都唔比次機會一敏
可能佢反底呢

3.90>>>>>>>>>>>>3.30

bye

洗唔洗咁準時...

手足度定10點都得

愛仔一開波秒糕就妹到完場

主禁屌

角大24

快入兩球啦

1-0

各位10點有咩大波推介？thanks

射門不中

主12M

未

買唔到半大
重注全大1.5啦

我屌你老母改埋啲畜生名

唔中係咪可以問你拎返

是但入一球

Wa hit the bar

垃撚圾何妖

半客

頂佢中柱....

愛？

呢場唔係半和我今晚戒賭

係

啦啦聲入一球定定驚先

買撚晒户口客盤..失控

呢場羊唔到錢我就戒賭

Thx

一敏蛇買左咩

仲未入 半大已死

半大已死

痴線 會唔會咁著數

邊有可能買下盤 差幾班波

0:0gel 哂頭去拎錢了

鐵達尼

格魯吉亞禁屌

唔買波點出糧俾國內同胞

唔買客都唔買主

邊撚個契鳩話客隊好多英超撚超晒班
你出黎 想屌一屌你老木

下盤高水

半場入球定定驚先啦

愛爾蘭學界都未必贏到 得兩成控

呢場唔買好過買啦屌

咪就係 英撚個場屌你老母馬會派彩味

躝開啦

真呢隊野應該俾架仔炒

主隊咁渣客都唔識入波

垃圾西波 留返今晚玩 恰陣先

樓主話半和即刻放心好多

我冇買通常心靈中 定律

半場11

8.5b?

唔落底喎清

明亮8.5S

咁撚快轉埋平手

愛爾蘭贏唔到請一位手足食放題

客玩撚完

開波兩分鐘定三分鐘就轉左啦

食硬你

No c no goal jump

收檔啦光環仔....

主入未

skt 34s。。。

1-0！

角細輕鬆GEL

呢場終於西波

又係英撚劇本

Nice user name

望到隻kayle都知咩事..
佢是但一隻應該一早完撚左

兩隊都廢 唔洗爭

愛爾蘭比人屌到 88

角大

入波未呀

半客開唔出冇錢食飯了

0.5/1b

愛爾蘭班英超撚上力未

主隊宜家熱過客。。

呢場悶波黎

半大24
主fg 24

買定主贏

屌奶呢啲濕勁國際賽以後都唔制

客得兩成控

愛爾蘭隊西波對直布羅陀都炒唔到
呢場點入到波

因為就咁睇365 都見到主隊長禁屌咁

屌佢執以為半大可以Gel定

愛字頭比人禁屌⋯

但狗會仲係主賠高啲 係咪代表0:0完

主入球定下驚先

0比0可以gel 足全場 盲人足球

客隊fg 唔中影飛俾我睇
我俾返你

入未

愛滋病針

英超撚打國際賽正閪人黎

半大手足表示天台好凍

笑死

呢啲波都買半大

英超明星隊 比利時

幾多都受？

我唔知普通賭仔一個

呢兩隊真係悶波保證黎

要買角細了

盲人足球

屌 果兩個中堅互傳好似贏六球咁

會唔會太遲

大手入角細 有幾多入幾多

盡力啦

半大

未買格魯吉亞首球就快買 呢場主根本係送錢

做低和波賠率 做熱和波假像 呢場主必先入

睇左陣直播 呢兩隊野踢多場都未必有兩球

亮神

覺得大岩今場會中

要主盤先

愛爾蘭係點做到不敗

咁可以度下場 唔屌喇

夠膽黎拎

反擊一路唔射等人返齊斷埋係咩踢法

扮攻

刷角吧

變左平手盤

愛爾蘭班英超撚上力了...
加埋大岩蛇加持

角大針先

應該散步到完場

猜夠未

0波0角
其實未開波？

7.5s最後上車機會

係咪有傻閪買主...

半場2球可以嗎？

有冇手足半價接飛

一過半場就兜口兜面傳比人

無角

03年都計笑死

我定撚到仆街

琴日俄仔jump5000

22分鐘0C
90分鐘?C

10c

原來你就係果個傻閪

佢地係熱緊身定係？？？

主隊係到扮攻 屌

一敏蛇會中的！比啲信心自己

半場入一球有無咁撚難

開左波未？定係球探壞左？

場波會唔會太悶

格老入先

客開得出我食屎都得

贏緊半格，利伸無買

師兄無電

仲要兩隊算打兩邊

睇呢啲閪波好辛苦自動會停

10

想睇大岩蛇食屎

兩隊響到做乜9

開唔到半大就無錢開飯

22個撚樣跳緊舞

觸碰皮球

最後一注買左半大 想jump

有無巴打要左半細?

2隊傻西隊 呢場輸ALLIN西班牙算了

買客我派900比你睇醫生驗腦

主fg 入少少

咩中位數入C

細注 6.5b

睇下邊個笑到最後

希望一敏今次中

而家

奇蹟半場入球

愛爾蘭入波未

半3全7

半場整粒啦

你識閪賭錢咩..我就有飛啦

狗會狗黎
英乙開d唔開d
又收到風有假波？

兩隊入波未

買左8.5 7.5大

仲買角大既係咩諗法

禁區前面都可以傳返去後場

1:0未呀屌

一敏張飛環保到

兩隊快撚d入波

世事都給你看透

角牙角牙

愛爾蘭禁屌

好撚閪場波真係

半客快

5.5都唔夠膽買

數牙數牙 兩邊都數牙

半大真係比狗買

客都幾撚閪 塞10條友落禁區守

客開得出
我含柒都得

半場一粒啦

格撚仲低水

0角

32分鐘有5.5買
除左老鼠仲有邊隊波可以咁

撚都無得你含

唔好買 大莊中位數係5

0角0入球 猜到收工

場波入左結界?

又要carry我明

0角 0goal 0rcyc 0補時 0換人
仲有咩野

客隊斬得咁靚..頂到都入硬啦

出左乜？

主fd

平手客仲高水
我真係想問點開得出

Fg

假波 任佢開

沙福特城 MU七小福個隊

主入啦

半大只需10分鐘

買左角大真係自己都笑

愛爾蘭就入

入返老母個閪到

9.5

0c0g
又係場閪波

主守和過丹麥 應該係不敗

角大問係咪開咗波？

買左半大 陣間去驗腦

乜中位都笑得，connected

0角 取消關注了

牌都冇一張

度定下半場啦

半大只需。。。

我望唔到有希望

你個名

0角0入球0牌

屌你老尾 白衫次次攻攻下傳傳下比返自己龍

客入到
有12碼咪入到囉

半2都冇呀

0.5/1大 就好似半一上盤咁 閪到仆街 乞衣咁乞半格返黎

兩隊睇撚到我心境平和

一球都冇入想點？

半大有收錢

0000000000

有半2就好了

未開波？
乜都無

入波先定有角先

真

4.5大入唔入手

7.5大苦主

有c未

11111

我屌。。岩岩先訓醒lol咩賽果

1111

好似no goal no c

1C

1c

愛爾蘭完場1:0小勝100%

唔好響比我羊半格夠
唔洗多

1C
等唔到4.5

終於1角

屌咩 依場都贏唔到 愛爾蘭係咪唔想出線呀

撚半大

Goal未

愛爾蘭上力 入佢老母

推順晒都可以唔中龍

主食撚滑

買咗？定反手

6.5s又出現 再提提大家 要入就而家入

招喚連C呀會唔會太遲

連c雅

lol咩賽果屌 missed

2角

222222

買果隊 冇落場

買西乙定英乙好

唔通半2全13?

0:0ft

您想點

Skt1-0 fnc me34s 35mingg
出左街 唔玩住 賭足球算

叫角絕技

Banned

好彩薯條買唔到半大

你人真好

愛爾蘭禁撚到...

一粒都無 咩3.7-》3.3

要八角 on9

愛爾蘭落左浸飛

咁都冇半3

莫雷拉重想迫害人

冰島u21

老實講 6.5s係派錢 半場都得2角 全場頂盡咪4-5角

平手盤 買 愛啦

愛爾蘭再一次半00

沖完個涼返黎 1粒都無

中果堆嚇親你

人家上場贏十皮

竟然入得返高水6.5s

我都針220
薯條轉運啦.閪波都買唔到

會唔會即場1.5?

手持平半盤

個人小分析
屎雲生上場送三球比普利
擺明益佢英錦賽
自己專心聯賽
呢場應該內定屎雲生入返3粒
半20 全30 半大 半主

個P牌仔傻閪黎唔使理

10點希杭點睇

問針哥

春爺

再加注 格魯吉亞第一球@2.70 超級重注

跟鳩人命笑撚死

個P牌仔應該係賣料狗黎，春蛇太勁搞到冇人入會

今日我買乜輸乜

個p牌5毛黎
成日係熱門po 引戰

黑池
基0咸

有冇真飛先

你一萬蚊輸唔起？咁又係嘅你一個月做到狗咁都冇一萬蚊

布米 半1.5

人地收100K你唔講?

彼德堡半大

同一場贏3注平均4倍你唔cap

( Show Blocked User - 春代革命 )
講咁多把撚咩

allin牛津聯對家

入得黎跟春蛇洗咩買料

春蛇好似幾千做本
而家推到上100K +

好似話5k

想關心下你呢啲弱智仔，睇你現實生活都冇朋友要來連登引人注意

屌 一次都未跟過春蛇 求水

死傻閪收嗲啦 買得嗰100/200蚊注 人哋一注係你50倍阿 笑撚死人咩

做咩又罵戰

咁都有得嘈

你又要跟人又要jer 人
你肉酸定人地肉酸

好過你沖出嚟7撚完仲唔縮返入你老母個閪度，你仲撚肉酸啊肉酸狗

唔想話乜嘢 不過會出事前真飛 算係咁啦

個p牌 引戰狗

gun大岩蛇

希杭8.5

再提一提大家，請善用起底功能

唔好嘈啦 大家同一條船對手得1個

共同敵人係馬會

思路好

成班當你狗咁撚你仲以為自己好撚醒

選擇性失明

呢堆都比唔上中果堆飛

我覺得你可以同登場/護花做朋友

0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0 0-0

呢d野無得吹捧 有飛睇

唔好嘈啦大家一齊贏

都係嘅場波咁撚悶，有隻狗仔俾我玩下都幾爽

笑死 會唔會係佢哋分身嚟㗎

唔好嘈啦 btw 愛快入

唐卡士打大波

角角角角角

星之力去左邊

愛爾蘭大落飛！fg100%

依句野成個左膠咁

星之力死左去邊

你試下去瑞興睇下執唔執得返佢

係我就唔忍 打佢老母

快入

上嚟咁認真做咩 跟錯料發悔氣jer人?

AFC fg咁快收錢

好悶

打緊500/1000

0000000000賭西咩

發現個革命好似專ger住春蛇
幾次見佢都係ger佢豬嗰啲

愛字頭都係廢

要屌就屌我大岩蛇 咪屌春袋sir

估佢跟完輸哂發小朋友脾氣
唔賭又點會入波po

神奇更衣室

一睇就知藍絲五毛賣料狗啦

大岩蛇

笑左 可能係

今日好多場細波

5.5 大家準備好上船未

喂，肉酸狗留馬會ac，我派$500俾你買狗糧，

33333

444444

我了 24775586

9.5b仲有機？？？

30112675

角爾角大易到
-3

快

連C雅

跟左大岩sir又等收錢

護花朋友係咪你

愛爾蘭快啦

格魯吉亞立即入波

西乙2

細波夜

叫得做愛字都係廢

大岩爸100000%

愛字頭入球啦

角大易能到

等唔到西乙8.5b

原來條友真係弱智上幾張圖先執咗100k跟住話人輸錢

1.8幾入了

要左8.5?

咪jer我契弟
佢有白卡

閉在人地贏你就失明呢

Afcgoallll

afc半大易撚到

冇買

冇買就半大

老4有啲咁嘅契弟

巨注了

唔怪得馬會開...1.5大..
馬會真係神之操盤手

愛入未 好悶

溫布頓 nba?

14分鐘三球

之前正常人黎
跟8狗輸到傻左

起機靠愛了

0.5/1 幾吸引

1個角球就入1粒

正氣

打緊機唔記得買 針

之前馬拉維單野係咪炒左條友

型到

岩蛇比人屌慣

==:?

唉你又唔啱啦，個弱智仔等緊你㗎

愛爾蘭初盤開0.5/1大都唔過份

愛爾蘭果場開左波未

買半一好似好撚ON9
依家都1.89

無柒1.95

有冇水

有感覺80分鐘後先入波 可以恰多陣

8射0中

愛plz

愛第一球落飛

英乙我屌你 波又冇角又冇

愛fg 20 1 100

ok

me啦

艾高goal

春代蛇買咩

好

我代表星火

20個人先1個有無誠意

仲有人叫緊愛？

KK

希杭222222

NE

唔好要囉

HERE

希杭

寶高00000000

做啦仲叫

屌你老母 愛好似一開場嗰次頭槌中柱之後冇射過

ky買乜

西班牙細波聯賽

咪話左8.5 9.5

兩場西穴都下盤

踢左60分鐘又00主fg

場場西乙半一都下盤

1

主隊埋門好曳

愛爾下半有無出過5.5？

西到

mama入左咩貨

呢場cup

8.59.5

屌你希杭

封閪？

算啦

封左 ？

春蛇都黎爭食

罰球

無事

格魯 普利 fgfgfgfg

3c more

飛機

比愛我

q

彼德堡奇蹟半大

02

02艾高

主未中過籠...

希02

買左主fg 覺得好唔對路

3.9倍goal

笑撚左

屌 同基羅納 劇場黎

希0:2

劇本

似最尾輸01

希坑-8c

好撚野呀

乜撚嘢希杭啊，個名都閪過人

3.9半大

係不過都要叫

80分鐘係一場波既高潮

下盤穿!

愛6.5去唔去得

CLS 今日全細日

狗會真係好撚識揀黎開盤

格魯成隊波都喺盲

希杭0 : 2艾高干

愛爾蘭劇本準備

Feel到得6個

愛爾蘭入未

輸？

愛爾蘭plz

又比蘇B祝福左

愛爾蘭仆街死

再到招喚連C呀到9.5B

主

愛爾蘭上呀

贏鳩緊

客盤gel撚定

英甲唔識入

你乜水呀

愛

0.5/1b 升到2.6 入

聽到有人話買希杭

收到

愛爾蘭想點
輸盤細波..角細
乜春都細

西乙 半大

塞u21劇本

無乜可能 未中過龍

愛 快

主快入 中就入星火

中

5.5 la

希杭反cup 食屎

中咗喎你有冇睇㗎

半2全4

基羅納咪大law

好想gun 但係無$

無波無角唔知踢乜

主FG

咪撚燈啦屌你

0:0 gel

買希杭請

春代蛇大注有咩好屌

Home

吳底duck

@P牌仔

不如唔好踢啦依場 屌

春蛇都唔識

春sir買大 入注無入球先 幫你燈

客隊腳都無起過下半場

希杭我屌你老母

希坑請刷c

老友 私人醒你格魯吉亞首球 唔中幫你口爆

點解咁多人買希杭

基羅納下盤 呢場仲買真係驗腦

還我血汗錢！

想佢反底

黑池
高車

..............

講撚左英撚班仆街係賤種係臭閪
個個仲仆去買客

兩隊加買得1脚中龍 真係牛底

馬會精選英乙 0角 0 goal

咩字？

聽都未撚聽過呢隊波

唔識打腳字?

脚

英甲唔撚識入波？

腳腳腳腳腳腳腳

刷角啦, 撚屌

愛爾蘭成日75分鐘後先入 今場會唔會呢

艾高干

希杭都唔識

兩隊係咪玩緊馬騮搶波炸🤣

羅奇代爾請立即入波

半一上盤死哂

0:0 要黑名單兩隊

屌 why so many 正字特警

又買上盤

[0.5/1] 3.40 1.27

屌你啦 呢到香港 打殘體

邊到鄉下？

半一上盤全部死賤種

殘體字

但西流贏

0.5/1b 足水入

[0.5/1] 3.60 1.24

2年前係西甲

希杭讓半一

仲00

10場半一上盤先贏一場

希杭屌你老母

愛爾蘭應該會絕殺

換Connolly 準備贏

5.5 2.3

0:0不如唔好踢啦

唔識

刷多6角先收工啦

又唔諗下西流邊個買左

A